大家真係為香港好就唔好再嘈

一百萬人係有一百萬個唔同既意見 有分歧係正常
我見今日多左啲分化post 唔知係咪三毛

重申 係為香港好既就理性討論 不分化 不割蓆 學仆街林鄭既宗旨 we connect!

完全同意！

唔好重蹈覆轍 以前已經輸得好慘 今次再輸香港渣都無得淨 真係好愛香港呢個孕育我地成長既地方既話就 一人讓一步 理性團結!

推！！！！

Push

前線人手嚴重不足

團結一致，槍頭對外